大帽山已經0.1度

睇吓一陣間有冇人已經上左去

已經負咗